[成全寶巴特殊]十月七日凱旋門賽日討論區

負皮贏錢

海外賽要正皮先贏
梅花間竹

留名

好想睇sea of class包尾大外一氣掃哂
好多年凱旋門未見過

抽到外檔有D驚

驚塊地多過驚外檔

不要再說了

上次法國二千堅尼係咪成班騎師覺得塊地有危險 拗左一輪

係 尢其是蘇銘倫同天下一

大家睇下呢篇文先

我記得係蘇銘倫發爛渣所以2000堅尼日delay超過半小時

US NAVY FLAG 因為咁連第四都冇

今年日本做咩咁hea,16-18打呲馬寧願塞哂去跑天皇賞都唔去,淨係派個連國內G1都未贏過既去

今年嗰兩隻馬女咁惡

Wind Chimes 做乜，直路已經退曬

好多年未見過咁直接既凱旋門
就係6 19互片 我覺得19最大弱點係場地同騎師

配腳都係5 6 7 9福伊組
不過我覺得6 7 9有馬可以反先5

好多年未見過咁直接既凱旋門
就係10 19互片 我覺得19最大弱點係場地同騎師

配腳都係5 6 7 9福伊組
不過我覺得6 7 9有馬可以反先5

心律不正

費蛇出師不利

19跑法被動 杜仔要造121 加埋隆尚塊地的而且確有D擔心
但係121磅真係好吸引

日本果隻馬睇嚟都係到此一遊feel

又可以睇莫雅

上場放頭 今場內欄守好位，用得日本國寶我會拖下博冷p

賽馬誌搵咗紅色夢想巴打加入寫新專欄，專做海外賽，鍾意既就比個like我地個page
老老實實我真心覺得好詳細

支持

隆尚塊地都係麻麻地

海都名門真係鬥得贏enable???
上場大久休初出輕贏crystal ocean三個馬位喎

同幾個月前比好左好多啦
外賓面前唔敢亂黎

仲係好多kickback
John Gosden 講得啱 FG呢兩年真係冇幫隆尚養草

重開個時以為係荒廢草地

FG話係巴黎大賽之後種過D草，我就覺得冇改善

尋日見有d地方仲係禿，有部分場地情況唔差，應該要等下季先搞番好

成條track 一定要重新種過，今年fix極都冇咩改善

呢樣要等冬天先重新種過

所以FG搞咗兩年整靚個看台，結果條track就變咗雜草

洗咁多錢搵人打理下個地唔會係咁難掛

近10年開過1條大熱q 近20年先3條大熱q
對上係卓芙大炒巨匠
希望有第四條

D錢用曬去起看台

Tréve 咁嘅負磅同實力，黃金巨匠個第二盡咗力啦

其實果年2 3 4名都好勁
高情厚意才智高一線馬 係卓芙勁到唔知去到邊

Tréve 三歲贏曬法國雌馬三冠，真係好惡

我睇今年enable輕鬆過上年
海都名門唔擺前啲都係擺尾大後上既話三甲都未必有

其實隆尚咁嘅場地質素 Sea Of Class 未必得

半 ,原來海都之星咁樣誕生

回到香港，我不禁把「占卜」掛在口邊。我向媽媽感歎：「‘占卜’她太優秀了！」即便母親覺得我像個強迫症（OCD）病人開口閉口都是「占卜」，她還是買了一張錄有「占卜」過往賽事的光碟，反復觀看，並決定要進一步瞭解「占卜」的父系「十字灣角」（Cape Cross）。

數周後，母親給了我一個驚喜。她問我說：「兒子，到了2005年的配種季節，我讓‘海都市’與‘十字灣角’配種，培育另一匹像‘占卜’跑得一樣快的小馬送給你怎麼樣？」我對馬匹血統和配種一竅不通，所以隨口說：「如果這匹出自‘海都市’的馬能超越‘占卜’，成為媲美漢武帝千里馬的‘靈’馬，那我當然求之不得了！」

大後上
Enable無懼風雨不論場地跑法主動6檔擺前
讓你sea of class 2個馬位
贏唔到兩個位馬位我俾番啲錢俾馬會

所以二連霸嘅機會係大於三代制霸

咁正既個網 好撚有FEEL

好感動

但閪就閪在香港pool細，一陣enable又上年咁1.5

無啦，外國都1.7

上年外國講緊兩倍，2.1咁

依家有D企硬2.1 , 有D已經1.9

隔晚只有0.5毫米雨量，用回全闊跑道，中外檔場地好樣衰
場地好地

今晚賽程:
20:20 馬素爾大賽
20:55 尚盧利加迪大賽
21:25 阿拉伯馬世界盃
22:05 凱旋門大賽
22:50 歌劇錦標
23:25 隆尚教堂大賽
00:00 森林大賽
00:30 航空讓賽

咁叫局部地方係好地

頂住黎用先啦

睇嚟今晩內檔天下

尋日已經唔利追，今日個地仲唔係內檔玩晒

Enable 仲唔連霸

高比仔6歲了

高比仔

有星期三未 ?

因為SeeTheStars,所以先叫SeaTheStars

華美咁都頂到 1.8位置Q fat fat

阿南真係好高水準，出閘馬夠快，係都拉返埋欄，以為要偷欄攝位，仆街入直頭又拉番出外面跑，馬王都死啦屌

喺呢度繼續 ?

形勢全面性有利

放低一隻P腳 華美G友

3隻中曬 華美頂住就91倍q

我買4.8

有運尾場中埋Q，差D俾華美偷到

連個地都幫埋

遊蛇今日索幾多

阿Kit 3隻全中

小氣鬼早啲拉出黎 可能會好啲

巴打有冇gun

白旗我好痛

屎都唔係第一日既事

我都好痛 個荷包

幾百

今日針到喊
西馬

無阿

不過都中4,8

又輸清光 內心又爆多次 沒運行了

[贏科超影萬事欣]十月十日跑馬地草地八場夜賽日討論區

唔好阻住海外post了

蔡頭去死啦
騎撚到咁

酷比仔 成功反cup

直路跟咗隻紅衣好耐先再拉出少少，係鏡頭角度定真係？出面好似好多位畀佢拉出啲

外國馬唔太識
買左條2x3 win睇下馬
Sea of class同十字石標
不過睇完各位海外大神分析
Sea of class應該幾下風

但呢兩隻我都會買

外國馬無咩興趣

屌啦星，出面爛到咁
睇黎日本馬有得搏冷p

尾場中哂袋萬五，推哂落enable

就係睇左有d驚sea of class
買左先睇到

今日針到又想抖番一頭半個月
明明2k上到8k 又忍唔手 買西馬輸番曬

到加陣都唔知買邊隻好 除咗成全寶

買成全寶啦，根本冇對手

依家1.9等陣連1.5都未必有

日本都係得1.8

排內檔有冇冷腳值得搏下

日本仔啦 武豐又放頭睇下可以走幾遠

英國仲企硬兩倍

預賽入直路已經捱唔到

好老實講，內檔除咗enable 多數都係電兔

法國馬最好邊隻?

今日下晝唔得閒
夜晚終於可以睇吓馬仔

樹林之靈啦，褔伊錦標冠軍，今年進步好大

我都諗緊呢隻 但13檔似乎好難跑

外檔D草

日本仔d感情飛勁到呢

日本佢都係跟前
上場放頭可能假輸黎

始終天春同高尚駿逸一齊返，呢場其實夠搏p

但預賽輸到完全冇得跑

莫雷拉停賽,秋華絕望

一定鬥走,扯快個步速

買攻心如焚

Lily's candle後發先至，大後上爆冷贏

內檔

推番上去 準備

39萬歐元又買到好野，睇下去唔去埋美國跑

英國廿十六倍，冷到

睇外國3號都有DD飛

成堆馬平排衝

希望攻心如焚有三甲

Richard Hannon 心水 定富，成全寶

今場撐下黎敏滔

誠仔

幾點開波話時話

誠仔又贏啦
無得追

馬會9:50 法國跑咗兩場

中間攝左場阿拉伯馬

仲係著馬會褲

大field可以睇下出面塊地得唔得，用黎做參考

佢好鍾意馬會條褲

Sea of class老老豆豆，係有隱憂

1:競賽淺
2.初對級際賽雄馬
3.練馬師非大倉

反而博費伯華3隻：5，6，7

睇咗兩場入面塊地好好多

點都係中內疊馬穩陣

老豆係杜拜贏貴婦人都係著狗會褲

所以Sea Of Class 真係棄得

想飛晒三歲馬

誠仔由上年開始已經著馬會褲贏G1

雷神今日贏每日王冠

都係狗會褲

狗會褲世界第一

就算個地無事都有好多考驗，而家個地咁樣再多幾分難度就棄得啦

隻生癬好似好返d 有第三

今晚贏ROYAL MARINE
都係狗會褲

Sea Of Class 真係See you Next Year

有無圖睇下 細佬見識少

馬會褲狂熱者

呢隻係拼百圖

真係中內檔，外檔真係追唔到

狗會條褲應該幾高汁
好多鬼著完都唔會換

無啦，場地好大影響

thx all!!!!

中內檔+放頭1-2位

徐雨石拎馬去跑啦

心靈上支持杜仔，佢造121造到病，不過都係買enable

我雅

含淚都係支持杜仔
海都
好想睇三代都贏

點睇隻邊線馬
直達巴黎

老巫

出年啦

點睇我雅

成全寶膽 拖全餐算啦

係咪無咩人睇好5

心水:
成全寶》樹林之靈，植物園，關鍵一擊

關鍵

有力p，馬女就冇得打

天下一
我唔中留比大家中

我諗緊3同4

武豐放頭

好靜

夠唔夠納爾森快

肯定唔夠，岳伯仁造步速就仆街

有冇網上link

樹林之靈成全寶 死q

Enable 仲有1.6

5 10

派錢咁派？

睇馬算

樹林拖返轉頭搏搏

多謝各位

跑咩

開波

鏡頭d黑邊係咪特登

跪求link

好險

10,19,6,5

10-19-6-5

嘩 差d殺低

Sea of Class 今日利追啲就掂啦

嘩 追好多

杜仔

凱旋門D磅數影響真係好撚大

海都市後裔跑頭五

海都真係好慘
留得太後
隻馬真係好犀利
個WIN呀
好想睇三代
下屆一定要贏

跑多20米都過曬

杜俊誠跑得好有心機

海都真係追勁多

海都名門個第二好撚勁.....

剛剛頂住個四重彩

杜仔病完超水準

Cloth of star goooallll

華蛇中？

求水

想知派幾多

陳展鵬首名曲

如果正常跑法坎走外疊就輸左，佢drop back再搵位上呢下好野

今日個地唔係唔夠快同埋唔利追
真係已經追到
好勁

個121幫咗好多

有風險先有回報

杜仔出盡全力
真係好勁喇
杜仔adore

中, 一膽四腳

雖然買win撻左
咁不利都輸少少 杜俊誠真係好勁

隻3頂到就好

杜仔真係大師傅

都係熱架啦

好分過我條四連環好多

唔參與都要睇下 爭d輸呀戴圖理

唔係121唔會追到咁刺激

海都後勁真係好勁

我都冇諗過佢會咁樣搵位上

我想講 崔生崔太，比多一年機會比Sea Of Class , 出年一定會再進一步，希望唔好就咁退

戴圖理拎位+發力點先啱啱夠

話說
浩賢CALL馬係咪一路CALL錯左隻日本馬
明明係關鍵一擊
但不停講左俠客行

enable唔夠狀態都跑到咁
後面嗰啲真係應該好水

所以 121 真係好屈

本身都彈甩左個零馬位
繁星布都勁 上屆亞軍？

我都係咁話
我諗佢地自己都好想睇到可以自己三代馬都贏到凱旋門
呢個應該都係歷史黎

海都市>海都之星>海都名門

成全寶孭少2磅126應該已經彈甩左佢

繼續跑啦，下年再成長d大把世界

Cloth of star 上屆亞軍
Talismanic hk vase㩒到錢架
Waldgeist 福伊頭馬

福伊錦標可以拎黎做指標

所以繁星布131超水準

成全寶3連霸

大家有冇聽到

未聽過佢講關鍵一擊

聽到

諗諗下係喎.....

John Gosden話成全寶上賽後發過燒

我仲諗點解有俠客行嘅

卡帕利島VS巨鷹拍翼
關鍵一擊VS俠客行

同綵衣都係麻鬼煩
就連偶像腎都成日會講錯

崔生用法文做interview

杜俊誠超水準發揮
唔係成全寶太勁應該贏左

咁真係有影響嘅
睇得出佢臨尾有啲轉弱
戴圖理都唔點落鞭

各有不足啦
成全寶病左
海都名門唔夠經驗未熟+場地

呢場兩隻馬女都係outstanding架喇
後面嗰啲唔會夠佢地

其實仲月故仔
崔太話配Cape Cross班育馬人覺得浪費，叫崔太唔好配Cape Cross, 應該配Sadler's Wells呢類頂級種馬
崔太聽後就拖字訣
拖到最後一刻班育馬人開始急係咁催崔太
但因時間太逼，所有名種馬都fully booked
Cape Cross已經係唯一選擇
所以班育馬人都冇符下都要配Cape Cross
本身崔家亮想要隻馬女繼續玩育馬
點知呢胎生咗馬仔
玩食字下就改咗做Sea The Stars

Racing UK D comment 一面倒讃杜仔

今場點買

係跑得好，唯一方法上到黎

就係咁先創造到Sea The Stars

佢係法國讀高中

病+神級發揮
我都極讚

我跑成點？

冇頭四

FF MODE:
如果名門下屆贏到又同名種馬配
配出黎嗰隻又贏
咁就真係痴撚線

失望

海都名門誠仔發揮一絕

大家都係LEMAITRE
一個李慕華一個黎敏滔

sorry

其實我是來求link

心水
狂野幻象》市區狐踨，與你相伴，巫師杖

仲有崔太lock晒班育馬人牙較

頭先睇佢個樣都幾滿意嘅表現
好似都幾開心下

咁睇嚟出年可以再見

兩個名唔同喎

正合時宜得唔得

Magic Wand Win

有無一隻p可以比我買

紅寶跑得好差唔敢要

海都名門原來報左日本既女皇盃

4冇人要啦?

近績真係嚇死人

不過配到佢身份既名種唔多
暫時得Dubawi係最適合
一係走去日本配Deep Impact

佢唔得啦 樂景傑之後退曬

想問下 6得唔得

大把外國馬報完放飛機

日本尾二

又係，不過凱旋門輸左後反而覺得可能會去當收個靚尾

武豐

又係睇牙學表現

頭先凱旋門武豊嗰隻

日本今日啲馬係做乜
唔掂就唔好搵馬跑啦

嚇到鳩縮

學少

已經有日本仔叫almond eye去試

又馬會褲

小小心水……6 10 11 我就沒錢再玩了

唔肯入閘

trytry

隻11咁
即刻補番其他馬win先

牙學隻馬唔對路喎

11

照輕鬆贏

阿武豊係咪黎渣流灘

11 9/16 15

條脷

好撚彩贏
買完見佢唔入閘都一額汗

老巫式騎法

買11.15.16

16 影贏please

影贏 中q

11，16，9，15

我愛學少

我蘇影贏

市區狐踨

一額汗

16有無q 好耐無中q過關

🤟🏻

全程最外疊 王者式騎法

屌 16贏

太早發力
我都睇漏咗神蘇個隻

16有無q呀

係咪做馬 屌

11-16

有呀

16q呀

隻15差小小

信念唔夠買$100 11p落飛落到得$10

熱門Q過關

爽死 條q回到7倍

荷馬外國係熱D

我愛莫雅！！！！！！！！！！！！！！！！！！

香港馬晏就針咗
又要靠學少

貓巴又係到

中？新手

點解香港無馬去

中4重，QPQ

中

莫雅個隻伸條利出黎跑

勁

年年凱旋門都派錢
大易玩了

派幾多

有學少既地方就有我

有我雅就有我

記得限定左馬仔要未切蛋先俾報

點睇隻2歲馬

不了
迷莫雅了

how much?

心水：
萬家燈火》十字石標，組織團體，巴特殊

10蚊派4027

啲時間不了

如果蝦王去到起碼坐1望2

D馬多到

你地會後悔

莫雅差啲影輸

繼續買法國買馬房
年年都做atm， 醒未呀！法國佬

新手想問點玩四重 點買

買四連啦...

戰士召喚

2 13Q 點睇

最易個兩場已過，只可以話

2歲得唔得呀

買咗成舊幾水四重唔中，諗緊點解淨係少咗$20
原來中番＄20Q 咁都補到血

上年雅士谷果場好勁

隻10有成20倍

ching,上年係1歲wo

呢場唔知要咩膽好

Sor,編輯返

最簡單2場過左
呢場1,2qpq小注

凖備𨍭台睇利記對曼城

x2

買唔切

又爆

老巫贏咗

老巫?!?!?!WTF

潘蘇通大冷p

第二果隻咁熟口面?!?

潘蘇通d馬

早知買win
中得番Place

係潘生嘅

比你講完真係飛左呢隻

果然短途 係香港勁
老巫 潘蘇通Q

金華彩又做二奶

係前面個啲返晒嚟

正 沙田旺到落凱旋門
10蚊2串3 win
海都輸左都中返十字石標
差少少過到關

臨尾以為冇 又騎返上黎

比人殺左條Q好嬲

戰士係咪頂唔到第二?

多謝支持

連贏位置Ｑ 3 場 1 巴特殊 拖 8 金華彩 +
10 海豚恆星 $20

好似係金華彩第二

屌你老巫！
幾時返香港

老巫 is LOVE

獨贏及位置 3 場 13 十字石標 $10

$20.00

水泥gel

唔係講笑
老巫今場真係騎得超好

知唔對路，500到已經逼上嚟

整多幾隻卓爾名駒

請問跑咩

好彩忍咗手

13-8-16-1

下場繼續支持老巫，舞蹈狂

十字
金華
戰士
寶藏

買13-16q..

舞蹈狂 同來布施

連番好夢 神樂明

武豊嗰隻係咪仲想搏大霧

屌，掛住睇波miss左 enable

上次已經技窮

想問你地用咩睇

mytvsuper

巴特殊]

繁星布成日入到place

太重磅

呢場雅？

新偶像

紀仁安

莫雅

蘇神

連番好夢
象徵畫風

布到德

講真布達德幾型

似我

如果kings shield冇賣黎香港 呢場有可能見到佢

有冇人呢場會迷daddy

講型邊夠田雞嚟

蘇銘倫 巫斯義 莫雅 戴圖理

咪又係陪跑

靚先生.gif

呢隻睇全哥撚唔撚得掂
老燒買黎應該都係為四歲

舞蹈狂》連番好夢，同來布施，神樂明

去食泥啦Scat Daddy 子嗣

今日收手了 凱旋門都有得汁少少
各位星期三見
今季第一次羊 希望可以繼續

香港跑泥1650跑到過百分 再去杜拜

一棍戴圖理

柏兆雷冇理由冇影

我都驚佢
呢隻好似贏法國二千堅尼？

一千

根手雅士谷大敗

老巫的精神面貌幾好喎

第二隻Mendelssohn

邊有得咁計條數.....岩先荷馬詩風夠輸到

有冇人鍾意川椒

上面講緊

係有機，不過對比老巫個D會秤低D

象徵畫風其實麻麻地.....川椒應該更長途馬黎

點解咁講

我作主 又爆

跑咩？

我話事

13，5，4，11

爆大冷

爆到ON9

好彩走咗去睇波
冇買

簡到5真係簡唔到布達德呢隻

象徵畫風塞到on9

爆到七彩-.-

DADDY跑咩架.....
塞到呢

針

5+13 QP幾多

年年買呢一日都係輸

唉 老巫

530左右

美國總統跑直路真係好過轉灣落山~放唔出個種速度

究竟DADDY今日有幾運滯

隻美國總統預咗佢冇
結果成班內檔就中伏

所有有轉播都係柒

4 場 4 荷式結緣 + 8 焦糖 +
11 象徵畫風 + 12 美國總統 $10

唉

塞車塞死熱門

步速唔係偏快?

一望空標到上黎....
點解要困咁耐呀

變番正宗老巫
外疊望空

贏波輸馬

老巫贏完就玩嘢

今年有幸響巴黎睇到凱旋門大賽，個氣氛真係同香港好唔同，首先門票已經分左有錢同窮撚既區 但個氣氛都好好，唔係淨得賭博味，d人係當景點咁黎欣賞，依點真係香港狗會
見到好多人幫enable打氣

兩隻高多芬都入左黎
追住黎買真係有so

唔關馬會事黎
人既問題

睇咗場閪馬
嗰邊場紅藍就半場兩邊夾埋得3射門，真係就訓著

白屋果邊有錢都好似都有分

爭聯賽第一位置係打得保守

所以今日除咗恭喜enable 就只有杜仔係值得感動

爆撚到咁既

杜仔帶病上陣都有咁好發揮
不得了

你咁講一講，想起當年係澳洲去馬場
再回想起係沙田馬場公眾棚

真係好似兩個宇宙一樣

唉 總之留d錢玩外國馬 好多之前跟開的馬都跑哂出黎 嘔血

老巫贏G1
喊咗

見到有3間白屋外面擺設都唔一樣，似係有錢都分上中下階層

如果無13就好了

杜仔狂脱水做121 做到病 上禮拜四五嘅booking cancelled 今日照上陣 好感動

後尾回復本性

2 4 5？

多得佢我先反cup
愛死老巫

1，5，7，11

希望海都可以一直比佢騎啦

多數都係佢

個法國妹幾正

巴打張飛幾錢
下年想去睇

2 3 9 11 12 13

btw,講氣氛一定要去日本睇大賽，全世界得日本先有個種感覺，真心fans係個度先有
Ascot就熱情好多，一班朋友開party咁樣

全是利！
利迷必買！

同意
去過一次日本睇大賽真係番唔到轉頭
果種激情果種熱血
個環境都好正，唔會好似沙田成個雞棚咁

首先分左有錢同窮撚區，窮撚就露天食哂風，最平就15€,無位坐定定睇，但有地方食野買馬。窮撚區有看台有位坐就30-40€
有錢區看台個d起碼6-70€
窮撚既我當然係買最平，全靠enable先唔洗錢入場
下年都會再去多次體驗下有錢區
Btw依到買馬真係分分鐘等到場馬跑完都未買到，d人響電腦機前面買足五六分鐘，但條隊勁長去counter又勁長龍，又係要等勁耐先買到

我都見到好多一家大細黎，好似家庭活動咁

1-3-5-9-8